有無人覺得戴圓圈/大框眼鏡嘅男仔/女仔有種吸引力

睇樣

當然

靚仔靚女帶梗係有feel
油頭毒L帶只會有想打佢一拳嘅衝動

相呢

要眉清目秀先好睇

前題係要本身個樣唔差